做人好辛苦，點死最無痛？

事業 愛情 友情 家庭
冇一樣成功 仲做咩人
真心求一個最唔影響人既死法

留名睇人教唆他人自殺

巴打幾歲 做過朋友？

唔好求
求左陣間有人試左就好大鑊

留明學野

我個刷首抽留言竟然del左

痾屎

馬上風

Cls乜唔係死先最恐怖咩
我啱啱一諗起死撚咗自己就好似消失咗
咩感覺都冇
又唔知有冇得輪迴
有得輪都話好啲
冇嘅話上天堂對住老耶on99又或者落地獄
咁我真係零願繼續返工好過起碼都重有感覺
諗吓諗吓無助到喊咗出黎
瞓唔著
轉頭又見到自殺post
真係唔知而家啲人諗乜
計我話應該係活到長命百歲
健健康康
有埋老人癡呆跟住自然睡夢死就最舒服
而家後生有咩事想做有咩想玒就做咗先玩咗先
人生無常

補充少少
就算假設真係有得輪迴
如果輪咗去中國、印度或者巴勒斯坦嗰啲
又或者下世係殘廢嘅
又或者冇得做人
例如要做一隻乳牛
例如要做一隻鵝日日畀人灌嘢食用黎整鵝肝
咁諗係咪都係而家條命比較好？

⼀

巴打係咪發生左啲咩事令你覺得好辛苦呀?
令出黎同大家呻下呀